仆街原來今日唔係放假，冇去考中史！！！

有冇得補考

收皮啦

See u

我都係

18號先考喎

屌你老母嚇親我
利申 考場啊sir

尋日咪考完囉